[1Q題]香港人最唔鐘意邊個韓星？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

就奇啦！

答案係 宋仲基！！！
因為宋仲基 即係送中基
香港人當然要反送中

所以答案係宋仲基！！！

輕鬆 多謝大家

100分

skr